Si todos los A son B, y todos los B son C, entonces:
A) Algunos A son C
B) Todos los A son C
C) Ningún A es C
RESPUESTA:B

En una fila, Juan está antes que Pedro y después que María. ¿Quién está primero?
A) Juan
B) Pedro
C) María
RESPUESTA:C

Si 5 máquinas hacen 5 artículos en 5 minutos, ¿cuánto tardan 100 máquinas en hacer 100 artículos?
A) 100 minutos
B) 5 minutos
C) 50 minutos
RESPUESTA:B

Continúa la serie: 2, 4, 8, 16, ...
A) 32
B) 24
C) 30
RESPUESTA:A

Si no es verdad que "todos los pájaros vuelan", entonces:
A) Ningún pájaro vuela
B) Algunos pájaros no vuelan
C) Algunos pájaros vuelan
RESPUESTA:B

Si A > B y B > C, entonces:
A) C puede ser igual a A
B) A es mayor que C
C) C es mayor que A
RESPUESTA:B

¿Qué número sigue? 1, 4, 9, 16, 25, ...
A) 36
B) 30
C) 49
RESPUESTA:A

Si no es falso que no llueve, entonces:
A) No llueve
B) Llueve
C) Puede llover
RESPUESTA:B

Todos los gatos son mamíferos. Algunos mamíferos son negros. Por lo tanto:
A) Todos los gatos son negros
B) Ningún gato es negro
C) No se puede concluir
RESPUESTA:C

Si hoy es martes, dentro de 100 días será:
A) Martes
B) Miércoles
C) Jueves
RESPUESTA:C