¿Cuál es el sujeto en la oración "Los pájaros cantan en el árbol"?
A) Los pájaros
B) Cantan
C) El árbol
RESPUESTA:A

¿Qué tipo de palabra es "rápidamente"?
A) Sustantivo
B) Adjetivo
C) Adverbio
RESPUESTA:C

Identifica el verbo en modo subjuntivo:
A) Cantó
B) Cante
C) Cantará
RESPUESTA:B

¿Cuál es el plural de "pez"?
A) Pezs
B) Peces
C) Pezes
RESPUESTA:B

¿Qué tipo de palabra es "pero"?
A) Preposición
B) Conjunción
C) Adverbio
RESPUESTA:B

Identifica el tiempo verbal: "había cantado"
A) Pretérito perfecto
B) Pretérito pluscuamperfecto
C) Pretérito indefinido
RESPUESTA:B

¿Cuál es el antónimo de "oscuro"?
A) Negro
B) Claro
C) Brillante
RESPUESTA:B

Identifica el complemento directo: "Juan lee un libro"
A) Juan
B) Lee
C) Un libro
RESPUESTA:C

¿Qué tipo de oración es "¡Qué hermoso día!"?
A) Interrogativa
B) Exclamativa
C) Enunciativa
RESPUESTA:B

¿Cuál es la sílaba tónica en "árbol"?
A) ár
B) bol
C) ar
RESPUESTA:A