Un tren viaja a 60 km/h. ¿Cuánto tiempo tardará en recorrer 180 km?
A) 2 horas
B) 3 horas
C) 4 horas
RESPUESTA:B

Si un libro cuesta $300 con un 20% de descuento, ¿cuál era su precio original?
A) $360
B) $375
C) $400
RESPUESTA:B

Juan es más alto que Pedro, Pedro es más alto que Luis. ¿Quién es el más bajo?
A) Juan
B) Pedro
C) Luis
RESPUESTA:C

Si un cuadrado tiene área de 36 cm², ¿cuánto mide cada lado?
A) 6 cm
B) 9 cm
C) 12 cm
RESPUESTA:A

Si 3 gatos cazan 3 ratones en 3 minutos, ¿cuántos gatos se necesitan para cazar 12 ratones en 3 minutos?
A) 9 gatos
B) 12 gatos
C) 15 gatos
RESPUESTA:B

En una carrera, Ana llegó antes que Berta, y Carlos llegó después que Berta. ¿Quién llegó en segundo lugar?
A) Ana
B) Berta
C) Carlos
RESPUESTA:B

Si 8 obreros construyen una casa en 10 días, ¿cuántos días tardarán 4 obreros?
A) 15 días
B) 20 días
C) 25 días
RESPUESTA:B

Un reloj se atrasa 5 minutos cada hora. Si son las 12:00, ¿qué hora marcará después de 3 horas?
A) 14:45
B) 14:55
C) 15:00
RESPUESTA:A

Si A implica B, y B implica C, pero C es falso, entonces:
A) A es verdadero
B) A es falso
C) No se puede determinar
RESPUESTA:B

En una bolsa hay 5 bolas rojas, 3 azules y 2 verdes. ¿Cuál es la probabilidad de sacar una bola azul?
A) 1/5
B) 3/10
C) 1/3
RESPUESTA:B