What is the correct form of the verb "to be" in present tense?
A) Am/Is/Are
B) Was/Were
C) Been/Being
RESPUESTA:A

Choose the correct article: ___ apple is red.
A) A
B) An
C) The
RESPUESTA:B

What is the past tense of "eat"?
A) Ate
B) Eaten
C) Eated
RESPUESTA:A

Select the correct pronoun: ___ are going to the park.
A) He
B) She
C) They
RESPUESTA:C

What is the plural of "child"?
A) Childs
B) Children
C) Childrens
RESPUESTA:B

Choose the correct preposition: The book is ___ the table.
A) In
B) On
C) At
RESPUESTA:B

What is the opposite of "happy"?
A) Sad
B) Angry
C) Tired
RESPUESTA:A

Select the correct form: She ___ to school every day.
A) Go
B) Goes
C) Going
RESPUESTA:B

What is the comparative form of "good"?
A) Gooder
B) Better
C) Best
RESPUESTA:B

Choose the correct modal verb: You ___ study for the exam.
A) Must
B) Can
C) Would
RESPUESTA:A